有無巴打絲打開唔到fifa19

是咁的
小弟我琴晚係PS Store 買左Fifa19 冠軍版數位版
同個fd share 完之後就開始down game la
Down 完最基本果個就諗住一路玩一路down埋淨低果d
但係一直卡住左係一開始fifa19個畫
Down哂都開唔到
Game同陪機又無得更新
報告左又無反應
Del左再down都係咁
點算好
[/size=5][/size=4]

檢查lan/wifi